你用手足十年甚至命去撚狗係唔係值得？

我屌你老母，弱智狗
同路人可唔可以阻止呢個行為

認同 撚狗已經唔合時 而且on9

絕對係自己條命緊要!! 唔好魯莽!!!

小心黎緊有伏!!!!!

唔好撚狗

推